竭力也要射哂入去 抱緊條女未覺累

音樂鬼才回歸連登
粒粒音都岩 各位一齊寫哂佢

邊間教會

郭弱城嘅富？

覺得自己堅有才華
打算開演唱會

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒～

清 返開邊間特殊學校

如可 找個基佬

椰汁 可炸豬扒
向未來避開生活中那些豬扒
椰汁可炸豬扒 豬扒可炸 椰汁炸豬扒

I go to school by bus

炸豬扒持續要用椰汁炸 炸豬扒仍能用上椰汁炸
椰汁炸豬扒 用椰汁炸豬扒
塊炸豬扒記住用椰汁炸

講出黎唔覺得尷尬？

本是音樂才子 何需老尷